不得不說高登音樂台好高質，核突口罩style 原:GANGNAM STYLE

i love 漏奶巴

屌，香港人既創意真係痴撚線

邊閪個話放棄年青人既真係盲既

佢D韓國口音廣東話

笑到傻